{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012074",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 케일라호텔"
    },
    "text": "この宿は計62室の客室を保有しています。 近くには議政府の政府駅、議政府市庁駅、凡骨駅、興宣駅、軽電鉄議政府駅、議政府中央駅があります。 韓国語を含む様々な言語でご案内できます。 本館と別館は徒歩1分以内の距離に位置し、本館は禁煙ホテルとして運営されています。 別館は無人ホテルとして運営され、身分証明書の検査が必要ですので、外出時にも身分証明書は必参でなければなりません。 身分証明書がないか確認できない場合は入室できず、未成年者は法定代理人と一緒に宿泊できます。 駐車は無料で提供され、本館と別館の両方に駐車可能なスペースを提供します。 延長利用は1時間当たり10,000ウォンが課されることがあり、徹底した利用規則が施行されています。 満足度は高いが簡単な問題点が現れたレビューもありますが、概して快適で満足できる休息を楽しめる宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿には何室の客室がありますか？",
            "answer": "この宿は計62室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには議政府の政府駅、議政府市庁駅、凡骨駅、興宣駅、軽電鉄議政府駅、議政府中央駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような言語でご案内できますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "本館と別館の距離はどれくらいですか？",
            "answer": "本館と別館は徒歩1分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "本館と別館ではどのような違いがありますか？",
            "answer": "本館は禁煙ホテルとして運営されており、別館は無人ホテルとして運営されています。"
        },
        {
            "question": "別館への入室には何の検査が必要ですか？",
            "answer": "別館への入室には身分証明書の検査が必要です。外出時にも身分証明書は必要です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書がない場合、別館に入室できますか？",
            "answer": "身分証明書がないか確認できない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は別館で宿泊する際にどのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は法定代理人と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "延長利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "延長利用には1時間当たり10,000ウォンが課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿は快適ですか？",
            "answer": "満足度は高いが簡単な問題点が現れたレビューもありますが、概して快適で満足できる休息を楽しめる宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 391
    }
}